我老豆今日講左個防止被狗打既方法

喺安全帽上貼國旗
睇下邊個敢打

你柒少陣啦